\begin{center}
  \Large
  \textbf{KATA PENGANTAR}
\end{center}

\addcontentsline{toc}{chapter}{KATA PENGANTAR}

\vspace{2ex}

% Ubah paragraf-paragraf berikut dengan isi dari kata pengantar
Puji dan syukur kehadirat Allah Swt. atas segala limpahan berkah, rahmat, serta hidayah-Nya, penulis dapat menyelesaikan penelitian ini dengan judul "Klasifikasi Gerakan Mencuci Tangan Berbasis \emph{Convolutional Neural Network (CNN)}

Penelitian ini disusun dalam rangka pemenuhan bidang riset di Departemen Teknik Komputer, serta digunakan sebagai persyaratan menyelesaikan pendidikan S1. Penelitian ini dapat terselesaikan tidak lepas dari bantuan berbagai pihak. Oleh karena itu, penulis mengucapkan terima kasih kepada:

\begin{enumerate}[nolistsep]

  \item Bunda dan Ayah tercinta yang didalam setiap nafasnya selalu memberi dukungan, semangat dan do'a demi pendidikan, kehidupan dan masa depan anak - anaknya.

  \item Keluarga dan Saudara yang selalu memberi semangat dalam menjalani masa perkuliahan dan tugas akhir.
  
  \item Bapak Dr. Supeno Mardi Susiki Nugroho, ST., MT. selaku Kepala Departemen Teknik komputer sekaligus dosen pengampu mata kuliah Tugas Akhir yang telah memberi arahan pada pengerjaan tugas akhir ini.

  \item Bapak Dr. Eko Mulyanto Yuniarno, S.T., M.T selaku dosen pembimbing 1 (Satu) dan Bapak Reza Fuad Rachmadi, S.T., M.T., Ph.D selaku dosen pembimbing 2 (Dua) yang memberikan arahan dan dukungan dalam penelitian Tugas Akhir ini
  
  \item Bapak-ibu dosen pengajar Departemen Teknik Komputer, atas pengajaran, bimbingan, serta perhatian yang diberikan kepada penulis selama ini.
  
  \item Seluruh keluarga besar Tiyang Alit, serta teman - teman Teknik Komputer dan e57
  
  \item Sita Nuraini, yang memberikan dorongan dan motivasi selama pengerjaan tugas akhir ini.
  
  \item Teman-teman kos yang menjadi tempat berbagi cerita mengenai hiruk pikuk dunia perkuliahan.

\end{enumerate}

\newpage
Kesempurnaan hanya milik Allah SWT, untuk itu penulis memohon segenap kritik dan saran yang membangun, semoga penelitian ini dapat memberikan manfaat bagi kita semua.

\begin{flushright}
  \begin{tabular}[b]{c}
    % Ubah kalimat berikut dengan tempat, bulan, dan tahun penulisan
    Surabaya, Mei 2021\\
    \\
    \\
    \\
    \\
    % Ubah kalimat berikut dengan nama mahasiswa
    Habibul Rahman Qalbi
  \end{tabular}
\end{flushright}
